經民聯林健鋒：有人倡中港視為同一關稅區域 是唯恐天下不亂

行政會議成員兼經民聯議員林健鋒指，有人建議將香港和中國內地視為同一個關稅區域，是「火上加油」、「唯恐天下不亂」，認為香港是全世界最自由的經濟體，批評是別有用心的人，提出損人不利己的建議，斥提出的人要不是無常識，要不就是想煽風點火。他又反駁報告中對香港言論自由的憂慮，認為是與事實不符，強調香港按《基本法》落實一國兩制，並依法享有言論自由，指外國政府不應介入香港事務。

唔玩關係法，未唔駛同歐美台有機會囉

賊喊捉賊

香港係中國一部份
打貿易戰打埋香港有咩問題
係咪想搞港獨?

林健鋒主張中港分割 係港獨分子
要依法處理 同禁止經民聯呢啲港獨組織既營運

拉得啦, 叛國
我黨英明

//有人建議將香港和中國內地視為同一個關稅區域//

美國內政關你撚事
你睇下外人信美國定你本垃圾基本法囉

認為香港是全世界最自由的經濟體，批評是別有用心的人，提出損人不利己的建議，斥提出的人要不是無常識，要不就是想煽風點火。

即係話大陸唔夠自由啦

咁游蕙貞舉Hong Kong is not支那banner俾人DQ咪好冤枉

想搞港獨? 我諗你一定係好撚憂鬱喇

獨立關稅區

有邊個國家唔係獨立關稅區

人地自己取消自己D政府 幾時有介入你啊

呢些叫焦土，明唔明